［又玩撚完]豬閪伯格北京會習近平 以中文大讚中國發展令人震撼

Facebook近年積極爭取打入中國市場，創辦人朱克伯格（Mark Zuckerberg）聯同蘋果行政總裁庫克等科技巨頭，昨日於北京與國家主席習近平會面。據官媒《人民日報》報道，朱克伯格以中文作開場白，又借用習近平十九大報告中「不忘初心」一詞，大讚中國發展。

昨日（30日）習近平在北京人民大會堂，會見清華大學經濟管理學院顧問委員會，出席會議的除了有朱克伯格外，亦有蘋果行政總裁庫克、黑石集團董事長蘇世民等。

據《人民日報》報道，朱克伯格一開始以中文發言，大讚「中國的發展令人震撼」。他借用十九大報告中的「不忘初心」一詞，稱中國在過去30多年間，已使七億多人脫貧，在此方面的成就超過其他國家，希望中國未來30年能繼續取得如此進步。

廣告

他又指應加強不同文明相互理解，「希望世界各地的人更加了解中國……如果世界上幾十億人都能夠聽到中國的聲音，世界會變得更美好。」

報道亦指，庫克對習近平在全球治理方面展現的領導力深表讚歎，稱自己與中國的友誼已經有30年。他認為創新和技術來自於開放與合作，「我們希望與中國共建繁榮的未來」。

廣告

Facebook發言人證實朱克伯格身處北京，但拒絕透露訪京的詳細行程。蘋果發言人則拒絕就庫克的行程及會面，作出任何評論。

朱克伯格近年在中國頗為活躍，今年9月Facebook委任曾在內地政府部門任職的William Shuai，專門負責處理與中國政府的關係事務。外界普遍認為，FB此舉是為了就打入中國龐大市場而開路。

相關報道：

路透社／華爾街日報／人民日報

為左幫班賤畜整單機版，可以去到幾盡

呢條仆街正一撚樣黎

想像唔到蘋果同fb兩大資訊渠道都投共既情況

奶到索索聲人地咪又係BLOCK FB

除非單機內聯，唔係你點奶都無用

700 gogogo

are you fucking serious?
咁點解仲有
咁多山區兒童
農村戶籍歧視
低生活／人文素質
未發展完善嘅基建
同大量毒害環境嘅？

聯合國對可持續發展嘅定義係

你七億幾條撚樣脫咗貧，其實得係間接偷撚咗同透支咗子孫後代嘅資源同福祉
根本上係無可持續性可言囉好冇 姐係呢班仆街最後都係會損失啲錢變返貧戶
仲有佢哋唔係真嘅脫咗貧，只係有最基本社會保障咋。

鬼國仲係停留係馬斯洛需求層次嘅最底兩層生理需求安全需求。

西人仲係停留係表面。西人真係睇閪嘢，用離地諗法去睇中國好撚天真。

放支那班賤民入FB後果

細字試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

佢條on9仲天真到以為人地支那唔用佢只係保護主義
其實人地係唔想支那人收外國資訊呀
依家支那有晒微博嗰啲佢地嘅內聯網
仲使咩要俾你入市場分一杯羮？
你送錢畀支那就話啫 你肯唔肯？

雜種心諗自己辛辛苦苦整咗個圈養系統養支那人乖乖地唔出聲，唔洗俾人知佢點虐待佢地
你依家話想外界聽到佢地嘅聲音，了解佢地？
會唔會太離地

通常呢類柒頭下場會好慘

強國真係強國 個個都要瀨佢袋底

錯啦 因為佢係猶太人所以先咁撚仆街
係美國就扮尊重民主人權 係中國就奶哂共 猶太狗

邊有人奶共奶到咁核突

係咪俾個老婆洗左腦

真係好核突

以佢地位 都唔駛咁做丫 ...

有鬼用，中共點會比塊肥豬肉流比外資
山頭主義，係都益0700先啦